曼聯球迷真係好幽默

希望令垃圾利冇冠，球隊可以放水比曼城
尋晚竟然和o左隊降班隊哈迪斯乜乜乜連歐聯都冇得踢